馬狗指Dogecoin太集中 籲持倉者沽貨

馬斯克指狗狗幣太集中 籲持倉者沽貨
日期：2021年2月15日 下午7:33
電動車廠商特斯拉(Tesla)創辦人馬斯克(Elon Musk)近期不斷唱好加密貨幣，他最新在Twitter發推文，指個人認為狗狗幣(Dogecoin)的唯一真正問題是太集中，全力支持狗狗幣的主要持有者出售他們大部分持倉。

狗狗幣價格波動，根據Coindesk報價，狗狗幣最新跌16.74%，報0.055美元，24小時高見0.066美元，低位報0.048美元。

特斯拉早前披露公司購入約值15億美元(約117億港元)的比特幣，佔Tesla於去年底時手頭現金的8％，並預告將於短期內接受以比特幣，作為購買電動車的一種付款方式。

推高完又推跌

其實真係咁解讀?

if major Dogecoin holders sell most of their coins, it will get my full support. Too much concentration is the only real issue imo.

"Major DOGE holders"

老千😂
昆傻仔
根本btc先至係真命天子

跟本個思想係人人都有

咁大家先會用來交易

炒乜9？